(讀緊幼兒教育嘅你入一入嚟) 參考書用完想送俾有需要嘅人

小妹經過ECE HD同Degree 終於畢業，
想當年買咗幾本指定參考書，
但而家實踐多過理論 ，
所以想送俾讀緊ECE而又有需要嘅師妹/弟：

經過嘅你如果識身邊嘅人有需要，
都可以請佢add我

有以下五本(全部要曬為先)

有意